每人一支自製閃光電筒

各位iphone user都可以自製閃光電筒

smalltech sarl 的「LED手電筒 FlashLight」

親自試用 Frequency set 30ms 效果唔錯

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰